我立即屌你老母臭閪！莫椰子出科老師都唔出蘭仙尼(尼哥)？

希望科老師快啲斷腳比蘭sir打返正選

唔好意思
借一借個位唔該

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

樓主講得好，椰子真係唔能識波

頭先冇開post吹奏修喊頓 唔借

張伯斯聖人青訓

抵佢比人告暴動

佢陷害尼哥應該死全家

椰子被告暴動
你係運頭塘玩分化？

我負責入煙

你柒咗 我係美羅

我負責唔貼郵票寫信比佢

波蘿

我瞓覺

幾熟口面喎你

。